[奇雲道爾快入] 林作買左對新皮鞋 成皮野

［西裝之後］林作買對皮鞋盛惠一皮嘢！！！

可惜奇狗收晒火，全盛奇狗應該可以單挑作狗

佢一對皮鞋15m

好想睇奇狗同林作開拖

想睇蓋清幫奇狗拖

15m同1m 點鬥牙？

奇狗比皮鞋狗撚到一沉不起啦

奇狗中左肺炎

懷念奇狗

奇狗成日上水jer住蓋清